警方：許智峯涉嫌勾結外國勢力，以家人戶口處理款項！

黑警報細數想穿幾多櫃桶底

黨安法萬能key

終於作列條罪名

好快用google就係勾結

諗左幾日先諗到條屎橋

以後任何人搞眾籌都會屈洗黑錢，牽連全家。
相反班藍屍殺人狗就無嘢

點作都得架啦

枉李大導諗咗幾日

度左咁耐先諗到呢條罪

是但啦

要凍結資產呀嘛，大家明嘅。

作左咁耐

你地話乜咪乜囉

問題係佢話有就有

国安法；洗黑錢
百搭罪名

更加證明佢走係最著時嘅決定
一走即有生豬肉，乜撚柒都国安法

read

滙豐縮咗 解咗凍佢同家人戶口

東華。。。

一樣係香港法庭既後人
係咪應該要笑

同樣曾志偉老竇

曾志偉佢個仔同個女係咪唔可以返香港...
點解曾志偉係香港買到樓

source?